人生低潮期獲Eason千嬅力撐 Edison今不認朋友

陳冠希（Edison）對網民提出好友陳奕迅（Eason）和契姐楊千嬅現在都轉向支持余文樂的品牌，Edison即發火謂二人不是他的朋友。其實於2008年Edison宣佈退出香港娛樂圈後，在他最低潮時期，Eason與千嬅仍有跟他聯絡及力撐他。

2009年，Eason在內地受訪，謂於美國舉行巡迴演唱會期間在三藩市跟Edison見過面，更謂對方訴說很掛念香港，一個人在外國生活很寂寞，並謂經常有通電話聯絡。

至於契姐楊千嬅一直力撐Edison，同年陳父申請破產，千嬅被問會否經濟上支持Edison？她說幫到一定幫，但強調Edison是個自力更生的人，並透露在msn保持聯絡。

佢地單方面話有聯絡姐
Edc同檸檬反面後 單春同佢仲係咪fd都成問題啦

不如調轉問娛樂圈有邊個係陳冠希朋友

但市民大眾都是陳冠希朋友

阿嬌 張柏芝 陳文媛

李燦琛